{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_040869",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=7331&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "흰수염고래리조트"
    },
    "text": "涯月に位置する宿泊施設は、空港から車で約20分の距離にあります。 済州島で美しいとされる場所で、様々なタイプの客室と付帯施設を提供しており、皆に楽しい時間を過ごすことができる場所です。 付帯施設としてはカフェ、コンビニ、BBQ施設、プールなど様々なものが提供されます。 ヒョプジェ海水浴場、クムヌン海水浴場、クァクジ海水浴場、イホテウ海水浴場など有名な海水浴場が車で5分から20分の距離にあります。 客室内では調理が可能で、炊事道具と食器類が完備されています。 ただし臭い食べ物は調理が禁止されています。 BBQ施設は客室内の電気テーブルや屋外で炭とグリルを使用できます。 朝食はカフェで提供され、利用可能時間は08:30から09:30までです。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 無料Wi-Fiと駐車が可能で、客室は全面禁煙です。 入室人数を超えたり、未成年者が保護者なしで利用する場合は入室できません。 上記の情報はホテルの事情により変更になる場合があり、画像は実際とは異なる場合があります。 チェックインの際、特定のベッドタイプや客室は保障されず、価格には税金とサービス料が含まれます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿泊施設はどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "この宿泊施設は空港から車で約20分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "この宿泊施設の周辺にはカフェ、コンビニ、BBQ施設、プールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設から近くの海水浴場までの距離はどのくらいですか？",
            "answer": "この宿泊施設からはヒョプジェ海水浴場、クムヌン海水浴場、クァクジ海水浴場、イホテウ海水浴場など有名な海水浴場が車で5分から20分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で何ができますか？",
            "answer": "客室内では調理が可能で、炊事道具と食器類が完備されています。ただし臭い食べ物は調理が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "BBQ施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "BBQ施設は客室内の電気テーブルや屋外で炭とグリルを使用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はどこで提供されますか？",
            "answer": "朝食はカフェで提供され、利用可能時間は08:30から09:30までです。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiや駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiと駐車場が利用できます。"
        },
        {
            "question": "この宿泊施設の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、この宿泊施設の客室は全面禁煙です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者なしで利用できますか？",
            "answer": "入室人数を超えたり、未成年者が保護者なしで利用する場合は入室できません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 374,
        "QA": 415
    }
}